{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050036",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "화순시골추어탕"
    },
    "text": "当店では和順(ファスン)聖心(ソンシム)病院の隣に位置しています。和順(ファスン)聖心(ソンシム)病院から歩いて五分ぐらいでアクセスすることができます。会社運営時間は、毎日11:00~20:00までと短い時間の間だけ運営されます。そして駐車時間は平日には40分に制限されています。昼食時間の間には11時40分から13時20分まで可能であり、週末には駐車の取締りがありません。うちの店はタコ炒めとドジョウ汁、鴨の汁物、タコビビンバ、踊って天ぷら、甘辛甘く、豚肉炒め、なるほどご飯(子供用)、ご飯、焼酎、ビール、飲料など多様なメニューを販売しています。特にタコ炒めは牛、中、大サイズで選択でき、価格はそれぞれ38,000ウォン、48,000ウォン、58,000ウォンです。子供用に用意されたジャージャー麺ご飯は3,000ウォンで、ご飯は1,000ウォンで販売されます。焼酎とビールはそれぞれ4,000ウォンであり、飲料は2,000ウォンで購入することができます。多くの訪問を待ったら来る道は和順(ファスン)聖心(ソンシム)病院の隣に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "和順聖心病院から当店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "和順聖心病院から当店へは徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "平日の駐車時間は制限されていますか？",
            "answer": "はい、平日には駐車時間が40分に制限されています。"
        },
        {
            "question": "昼食時間は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "昼食時間は11時40分から13時20分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "週末には駐車の取締りはありますか？",
            "answer": "いいえ、週末には駐車の取締りはありません。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "当店のメニューにはタコ炒め、ドジョウ汁、鴨の汁物、タコビビンバ、踊って天ぷら、甘辛甘く、豚肉炒め、なるほどご飯(子供用)、ご飯、焼酎、ビール、飲料などがあります。"
        },
        {
            "question": "タコ炒めのサイズと価格はいくらですか？",
            "answer": "タコ炒めは牛、中、大のサイズから選べます。価格はそれぞれ38,000ウォン、48,000ウォン、58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供用のジャージャー麺ご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "子供用のジャージャー麺ご飯は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎とビールはそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲料の価格はいくらですか？",
            "answer": "飲料は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は和順聖心病院の隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 424
    }
}